iPhone SE2等機型將推升蘋果明年Q1營收與盈利

郭明錤：iPhone SE2等機型將推升蘋果明年Q1營收與盈利

11月13日消息今天晚上，天風國際分析師郭明錤發布了最新的蘋果研究，稱鵬鼎控股/臻鼎4Q19成長強勁超預期，新iPad Pro, iPhone SE2 和iPhone 11將顯著推升 1Q20營收與盈利。

對於iPhone SE2，郭明錤預計蘋果將在1H20發布售價較便宜的iPhone SE2，因iPhone SE2採用類載版(SLP：substrate-like PCB)，故SLP供貨比重高的供貨商鵬鼎控股/臻 鼎可望受益。

根據之前的報導，2020年上半年發售的iPhone SE2將採用10層板、線寬線距為25–30μm的SLP。 且配備Any-layer HDI的較低價iPhone機型在2019年第一季度至第三季度出貨量約為2000萬部，考慮到iPhone SE2定位也在較低價產品，預計iPhone SE2在2020年 出貨量至少為2000萬部（樂觀情況為3000萬部）。

規格方面，天風國際分析師郭明錤做出了以下預測：

(1) 採用與iPhone 11系列相同的A13芯片

(2) 採用3GB LPDDR4X、

(3) NAND Flash有64與128GB選項、

(4) 機殼顏色選項有深空灰、白、紅

(5) 移除壓力感應模塊 (3D Touch)

售價方面， 郭明錤認為iPhone SE2售價自399美元起，可望成為既有iPhone 6與6S系列共約1.7–2億使用者的最佳升級選擇。

可唔可以出大電版SE max pro

傻撚左，出左大電板se, 仲有人買11 pro max嘅

你又啱細電應該會係SE2唯一缺點

吹撚左咁多次 仲有人信

哩條友D料幾準 同埋佢係第一次吹SE2

出撚左先講啦
屌你老母
你老母係咪天真嬌呀

1800 mAh 電

不如整走埋無線叉啦

條友每隔半個月就撚一次se撚

好悶

芯你老母晶片呀

上次有埋手機套添啦

用舊殼就應該唔會有新型態？

採用與iPhone 11系列相同的A13芯片
下? 好難信WOR

se2 快定200刀手快

有咩咁難
果陣se都係咁
仲要冇人信2gb ram

11系列已有平民版，點解仲認為會出se2
出部機自己打自己？

倉底d零件未用曬呀
細mon平民版

八達通

邊個再「爆料」講會出SE2而最後又唔出的話就死全家，生癌死

太大部

要細部佢仲有iphone8係到

咪有iphone8囉
你期望仲有咩舊零件要清